我想問 我哋今日犧牲咗咁多嘢 換嚟嘅係咪只係得立法會唔開會？

我好撚灰

會換黎世界目光，今日全世界將聚焦香港

唔撚係 記者力量報道 俾好多壓力政府的 唔好灰心

打撚錯 記者報導 外國力量

廣傳！！（推到上熱門！）
屌你老母
雞蛋好重要！！！！！

（安全扔到另計）用 彈 擲完即刻衝走 唔好理成唔成功！
混入人群 唔安全環境千奇唔好做
比人捉到就仆哂街
唔係個個都肯上 前線ok?
唔係個個都敢拎武器和前衝
既然有人手點解唔用埋？
打仗不射箭最有用 下下要向前扑？
打走幾多狗得幾多狗
影響佢地個陣都好
物資加雞蛋！！！！
遠攻又有效又唔犯法
捉到佢都吹你唔帳！
睇下佢地有幾多3換！
我地裝備一定唔夠佢地好
唯有玩智取

幫推post

唔可以係！

加油阿巴士！唔好灰心住，有乜我同你再去幫手！

要明白我地同時比緊壓力d狗
d狗平日舒服慣
如果幾日都咁high tension 會崩潰

比起槍砲更厲害嘅係人啊 —— 取自韓國電影《華麗的休假》